想學鋼琴 目標係流行曲

有無大師指點下

加油

好簡單 搞清楚左右手職責
左手最基本 一個bar落一下base
右手最基本單音
由0開始跟住YouTube照彈 兩日彈到一首流行

我係教音樂已考獲八級

多謝大家支持

我依家用 愛是不保留 shall we talk做練習歌曲

基本上都禁到哂d chord 但係無個種層次
用左手 151 右手351就比較好d 但係有d難

試下左手用下5212呢啲組合

唔sick

小學雞時代彈古典,中學開始玩流行曲,跟住翻唔到轉頭

每一個chord都有3個音，底音一定要有，之後個兩個你鐘意可以出曬，如果唔出曬又可以用8度，姐係CEG, 係個chord，你可以CGC', CGE',CGC'G....

Thanks bro

u r welcome la. 大家都係音樂人，有事有啲嘢無方向係難學ge

流行曲幾個月都可以識彈

我都學緊
剛剛上完一堂

你彈唱？

係

之前我係玩結他 但係玩到隻手起繭 對我生活有d麻煩 所以轉玩琴

共勉

鋼琴有咁難？

幾個月係咪由零去到自己搵到chord

玩多排就會進化

留tg ?

6個月前 0底手痕買左部琴番黎 無跟人學 不斷上網睇片研究 鋼琴伴奏 所有和弦伴奏都熟哂 延伸和弦應用努努力緊 都可以solo到幾首歌 不過都係鐘意彈伴奏唱歌多d